有冇巴打公屋仔同私樓女拍拖會自卑呀？

對方一提到想嚟你屋企玩陪你，就會開始自卑，自己地方又細又舊，真係唔太敢叫人上嚟

留名入黎睇公屋jj 打飛機

有乜好打

私樓仔公屋女路過

男嘅我諗唔會點介意個女掛
相反女嘅話就.....

佢真心愛你嘅就唔會介意

愛你唔會介意

係個男介意，唔係女介意

女朋友住唐樓我住公屋，無問題

等睇公屋停車場好多靚車

咁米出去爆房